鑽石 vs 莫桑石

上網睇莫桑石講到好堅咁 其實肉眼睇分別大唔大？
同埋莫桑石1卡可以由2百幾去到5千幾 強國貨同美國貨分別係邊度？

莫桑石示意圖：